[twice]頭先差少少射精左定仔...18+

好彩最後冇射精到
如題...18+

定仔正呀

哇原來定仔有jer仔架...

認唔到

右面who?

個妝幾日本妹下 同平時唔一樣

又關你事?

咪撚癲啦
佢好女仔嚟

大陸雞？ 幾錢Q

娜璉?

==

咁癲

Gd

我豬突猛進佢地!

臭雞

色情定仔

以為係百里香老闆開ok

開po

其實而家啲人中文真係咁差？咩叫射精左？

左邊more 右邊不了

招喚牙印

屌你老母串鳩喪ching